# fem1-rozovyk-js-hw6

### Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Метод forEach використовується для перебору масива. Для кожного елемента масива він викликає функцію callback, у яку передає три параметри - елемент масива, його номер і масив, що перебирається.


